召喚大神，跪求漫畫書名

內容係講一個好大隻好健碩的男人
行走天下去搵天外來石（隕石）去鍛煉一把神劍
隕石唔記得有7粒定5粒

個男主角唔識劍術，同人對打淨係識將把劍由上向下用力揮動
動作就好似鍛煉劍身不停鎚打果陣咁

畫風有啲似第一神拳
內容賣血腥風格
亦有少量女人的露體鏡頭

在2010年睇過頭2本，好吸引，但就係唔記得書名，拜託咁多個大神